[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3792）

樓主好靚女

快到

真係屌出黎 力做和波 特登唔攻又換走主力
比對家狂攻

Fast

-1-1-11

爽撚7爆 14倍和波代3000幾 阿軍再反殺一球袋成皮 買下一隊入球

-2c

Lm

早知買大波 諗左咁耐揀左上盤

上半場試完進攻足球下半場咪試下防守

春蛇2.0

我了

噗滋

話左阿軍下半實反殺 整多粒絕殺先 賭波就係要咁賭 賭盤有撚肉食咩

友誼波係咁既啦 你插完就到俾人插

9.5b jump定

阿軍整多粒絕殺

屌你老尾一開始揀班正選係唔係純粹想派下膠比人嬴個半場開心下
換完雙閘唔同晒

補幾

2

好似+2

絕殺2:3就好笑

10.5 b jumo

阿軍絕殺呀

好撚叻呀你

國際賽俾犬屌

賭神

屌你亞轟下半場D交波爽到,逼搶落力到嘔
完全兩隊波咁

亞軍廷反杯

友誼賽之王 流到出面

手持@14和 @70cup

1人1分 爽到

真係黑撚到 咁都入

友誼第一比賽第二

If 3:2？

國際賽：Super 打和啦

樓主係柒西

買下盤就比人炒 買上盤就比人cup

果然係半一上盤

改埋啲咩傻名

又輸撚哂 一追和就兩邊收油

安利簡 咁樣送角

補2分鐘？係咪on9

9.5s gel

收錢

好耐無見 奈妹

盤不敗

好彩狗會有良心有開即場

唔好話你 波Post啲人好多都上晒岸

介賭定上岸

諗左咁耐買大波定上盤 最後揀左上盤
又針 針左成個星期 戒賭了

垃撚圾德國又炒唔撚到，仆你個街垃撚圾阿根廷又cup唔撚到， 乜柒都買撚定荷蘭贏都得，冇可能輸

希望上盤手足有補飛

講真 咁樣賭反cup好過買盤輸身家 十蚊十蚊咁買和同客 都可以致富

你老母臭閪
買左德國半一上盤。痛不欲生
諗住贏返鋪啦掛，你老母點知半格都唔比我食

祝贏 早抖

要補啦 下半出黎走哂樣 有25倍唔補真係冇得話

巴甲冇人買？

巴甲咁易賭

allin左 戶口冇錢補
納粹軍正仆街

輸

沒補 輸到唔敢補

贏緊2球補左飛
記住那關於荷蘭的教訓

針左幾十口都黎

d角大。好鳩

好易

補左 通常都唔開

太易了

Dllm

哇屌...
希望佢有補飛

笑4

太易輸了

收錢收錢 馬會收錢

贏緊既訓咗啦 補補補

希望頭先有位重注上盤既巴打唔好醒返啦

認真
連續輸咗十五注係咩玩法
已經短時間內針咗50k
呢兩個月針咗100k
點算

一鋪輸晒好過連針十幾口

check check好喎

買親過關就輸1，2條 單飛就輸埋比人cup 贏既感覺已經唔記得左係點

全部只買角大
仲要場場都揀咗-1

我針既程度同你差唔多
買咩都試過 即場都開對家

希望你係假膠
唔係假膠就希望你戒賭。

大家都係同路人 我係過路人。
賭波真係會輸清成副身家。我真係好希望有人係贏到馬會錢

屌你成年之前已經咁講點解一年後又係咁

一早買左福塔雷薩同彭美拉斯盤
大家執生

撞到個fd 馬會鎖左 唔知佢起身咩反應

一係就借，一鋪返身唔再賭。輸左就算，比心機還錢。
一係就戒

但係大家心照，我地呢啲爛賭仔一定會去借黎翻身

認真 賭真係唔好all in 十蚊十蚊咁買高倍率去搏仲易贏 因為你大錢all in一輸左 就好難贏得返你個舊本金

係
所以馬會只得六合彩合適人玩
因為一定唔會一注過千，上萬

其實想追翻注姐 沒運連個注都追到

*唔

阿根廷無美斯，又無阿古
又出廢物奧達文迪。正路都重注德國上盤

丫，點知德國隊下半場嚴重揸流。比阿根廷追兩粒。
呢啲真係估唔到，波真係好難賭。

有睇live嘅會追客ng 客攻到痴咗線

又比你哋gel爆德國

暫睇還可以喎...手足今日全針?

2:0都比你地gel爆2:2
點同你地玩

冇補飛？

訓左冇睇

不過下半真係亞軍勁

屌 我老死allin左德國
還健在嗎

jumped

我諗佢上半場應該幾開心

無人買6:15?

巴甲2.5s 穩如狗

想知張飛邊個

春袋蛇

美乙 阿特半一 快

有排

巴甲戈亞斯先啦

Ok?

戈亞斯？

星 早

尋日德國要驗腦？

訓撚左無補。。。

兩場半大cashed

.......

長井 早
有咩心水

頭場 戈亞斯盤

早 手腳

一齊羊

足波果種易賭 波po點解仲有人輸錢

咪撚gel啦
怕撚左你地

訓多陣先8
7點再起身

Gel

屌你牙

出水味

花膠禁屌

又 0-0 ft

696

國際體育會12.5s

goal花膠

保地花高
高高高高高高高高高高高高

長井又中
thx fg cashed

訓左7個半鍾
好撚正

長井比左水
唔識gun 渣左d wo

好撚好訓 真係舒服

仆街上網都交唔到屌你 落咗樓下r wifi

國際體育會goal
2/2.5s jumped

你死你事 關人撚事

炸2次

巴甲個var勁到

9:54

好波

8:55

好撚渣
冇daylight saving

比多一個鐘你又如何
你會珍惜咩

但對面係查比

2:0

20

咁就半大

戈亞斯 針

炸 花膠

少左個鍾呀手足

國際體育會7c jumped
12.5s頂!!!!!!!!!!!!!!!!

戈亞斯中撚曬伏

cls 咁就8c jumped 88

Off side

var

買戈阿斯要驗腦

12.5s

弋亞和波完場一個500

屌頭關半大炸到斷 var好波

花膠睇咁耐

花膠10

放緊假
唔好話星期幾
幾點都唔清楚

炸3球

炸完1-1 ok 半場入埋佢ok?

對家要入了

炸咗 唔洗驚 我地cup花膠

反手gel得好肉酸

我買咗一萬蚊都未撚驚

屌你放過我啦
又真飛 又gel
咁想我死咩

欣你老母咩

咪就係 洗撚反手

我

屌你老母cls 10c on9 jumped 88

半大大

我就好奇6c仲點要12.5s

笑死

屌你果陣唔講

約左人 joker 88

我以為你反手

Ok

咩呀
電影wo

jm9

屌德嗰埸買咗客和 和和 係冇買主和

未知
一陣答
11:15睇

你班撚樣賭錢24 小時制

屌 好柒

佢味上電 唔好怪佢

我仲笑緊你
停唔到

忍唔到笑 sor Ar sing

睇完叫埋阿星joker lor

逼能4人。。。

發覺自己真係好撚慘。。。

依一刻 我好撚想喊

唉 阿星
賭上腦啦

咪啦

1:1 goal

撚半大

咪撚炸

Boom

屌真係炸

boom on9

自從有左var 足球變得好有趣

真係好想喊 上網斷埋 真係係m記坐。。。

屌主繼續落飛 點和

你撚到你地舒服 我就好撚攰
不如我光榮犧牲 比黑警一槍黎過痛快 一了百了

ok

2場炸4次

sana 幫我
戈亞和波直接俾你500

唉 唔得就星火啦

查比

叫一下春only 屋企人唔再理我 業主好似話依2日趕我走 無埋上網 仲要比人拖糧 唉 真係好想4
真心走唔落去 好攰 又要睇香港新聞 又要顧自己 我真係好大壓力 好撚辛苦

點會理我 唔通同佢講未有錢交租 幫我交一個月咩

好累

又1比1啦

1:1goal

1:1

炸幾多次

goal 喇掛

再炸

係咁炸

仲炸？

睇下var先

隔離個場唔撚識入

認真炒份散先啦
咁樣點行落去

唔好講廢話啦 唔係無錢交 係間on9公司唔撚出糧 係咪cls

又炸？

唔炸CUP撚左啦屌

炸撚左兩粒

入左咪又係炸

扮睇

再嘈就炸多次

炸佢老母

入個波都咁辛苦

係炸就快啦屌你老母

真入

假希望500 thx 交個電話費再算。。。

炸啦你老母 炸撚曬佢囉

所以無翻 屌你老味 send咗cv去第到啦

係就快啦屌

似炸

想炸就炸啦臭閪 洗閪睇

假希望

睇好撚耐

又炸

dllm 唔撚識賭了 買晒細波算

炸

又disallow 唉

係丫 所以搞緊 去fd地盤到翻幾日先 唉 好撚辛苦 點解人有屋企人 無屋企人。。哈哈哈

屌你老母生仔冇屎忽

又打假

兩場炸5次

花膠炸到對方入
對方入又炸
即係主Nga

男人老狗頂埋佢 好快冇事

炸撚完未

你老母個球證

應該1：0完

咁都炸

球證買左主1-0，邊隊入都炸，dllm

迫害大波

我諗住交完電話費 打去大陸屋企 唉大陸屋企人可唔可以幫我度一度依關

炸撚到1:1完場

2-0

gg

20 今次炸唔炸

好撚野

希望

炸啦屌咁撚鐘意

主入唔炸 客入炸
國體個場又係

Dllm球證

主隊入

真20

話左收$主盤

真主場聯 無敵var

保地點都贏

垃圾波 隔離個場一球都無

又入啦 又炸啦

巴假

屌你老母，唔撚賭做勇武算

下體會入未

垃圾假波

快手紅埋客隊啦

以為你針左

比人拉左

針左

德國2:0個陣開唔開心

做乜鳩11變20

巴甲假撚到

阿拉戈亞諾體育隊12m

野雞仲撚正氣

開乜7瞓着咗

好撚癲

兩場炸完對家入

Siu 4 德國咩事

主隊必勝？

係做俾主隊入

一場炸三球
踢閪咩
直接派彩啦

屎塔半大派五百

喲主隊俾足錢球證

主隊聯賽

迫開大波

屌你老母 睇死佢客最尾入一球 殺埋no goal

lm

有

Dllm巴假

炸2-3次對面入

細波聯

弋亞和1 個1000

2:1

又入啦

炸未

1

球證又做得野

炸我啦 屌你老母生滋狗

好撚彩見到國體會作客勝率忍左手

乞夠未？
成日見你乞
俾條路其他手足？

炸埋佢啦on9

屌

2-2 1 個1000
cdrom 不了

goal

唔炸啦？

炸你老母

Sana

國會俾多兩球啦屌

2-1

笑撚死 原本就贏撚左啦戈亞斯

所以巴西波炒到其他個d隊應該係神黎 一場都唔知炸幾多獲

5

直接比sana咪撚煩

國體會入番球啦屌

巴希亞半大有3。8

Me

一係你直接判主勝啦

有種就2:2

烏龍無得炸

係咪冇入球呀屌你老母
係就派彩啦仆街仔

2-2 1000 last call

3:1

3-1

31

2-3呢

無炸已經係43

炸味呀屌

點撚樣

有炸過

判主勝啦

同黑警有得揮

開撚到3:3我切柒

上半場炸左次啦

On9ball

巴甲var次數 2.5大

乜撚陳野3-1 點解唔撚炸？

聖保羅[0/+0.5] 重心!

戈亞斯重船定696重

逆向思維 大船客 要主
亂買小小

唔撚賭on9

3-2 未 想睇var炸

甘美奧

點睇都保花大船啦

甘美奧同高士路大波算

巴甲都冇人睇
是撚但啦

見到沒有服務 4隻字 好撚累 無諗過電話都無得用

我都想派俾你

Q

屌 賭閪咩 你賭埋我果份

國體會做乜9搭車前0-1，落車睇返1-0既

你玩撚埋佢啦

又中

戈亞斯

喲主隊俾足錢 好簡單

我老4不嬲準

仲叫

搭錯車

佢反手你早講啦

只要一球

追完po
法國巴甲真係比狗買 炸炸炸 賭碌撚

正手lo
好彩買得400

2:0-1:1-1:1-2:0-2:1-3:1
賭單跳咩

賭番野雞擺撚就
臭閪波 仆街死啦

正

Who?

出個var 2.5比我地賭算

原來係你

彭美幾好

查比高 0:0 一個$500

查比真係幾廢

訓醒篤下啫

戈五連贏 受高水 引勁多人買拉

我屌你老母臭閪祖宗18代
出街因住俾車撞
屌你老母輸就自己輸啦左撚住人

買左和呀 屌你個閪

我下盤

主隊輸連領隊都炒左

夠薑就假到90+ 3:3

3:2

炸！

直判主勝

手足咩事咁勞氣

唉
買了1幻
好想死

1-0
2-0 炸
1-1 炸
1-1 炸
2-0
2-1
3-1

花膠gel

面人哋俾。架真佢自己丟

7場半細

炸炸炸

花膠gel撚爆

丟丟丟
我丟你老母

輸到去左援交

事後我都知啦
洗你講

8:30高士路有冇同路？

冷靜d 照下塊鏡算啦

彭美大船船

留tg 條女高質。可能你啱

得啦 玩你既joker啦 笑你老母

彭美拉C

德國半場都gel

今日有冇野雞玩？

山度士 for sure la

甘美奧快手半場入兩球

咁就無左雞半

1030返黎收錢

良蛇未加我

唉 本身想要 但係你咁講一講
希望你中啦

針曬

炸甲

又fake 點呀

炸死個仆街

你留了tg 禽曰？

混沌注

唔入波就咪踢啦

跟 主場

長井買左唔敢買

我了。春袋

明明就係你克住我
尋晚兩場半大 你冇跟就中
陣間半場就gel得啦

春袋蛇呢d咪叫sick ball

混沌？

德國

仆街死啦手足

琴日死撚左啦

本身有1.98 有條撚樣打撚到落1.96

一敏買乜嘢我買你對家

收嗲囉 細路仔咁

Siu4

係

冷靜d 死埋一邊照下塊鏡算啦

星，早

德國2-0

贏錢就係咁簡單

燈你老母 多個細佬呀

我準備勁中

要左山度士
睇下邊個死先啦長井

春袋一貼飛。又俾人jer

0930返黎gel山度士

想哭 好想哭

有ai 水？

波po大戰緊
小心

黑池慘4

入tg group

山度士100%最後召集

躝啦仆街仔

甘美應該細波 單邊攻 但攻唔入

開緊地圖炮追擊星狗

尋日入500玩馬仔
而家淨返千零蚊推晒落山度士
睇下邊個死lo

有tg group?

唔駛客氣

LM

我車都賣撚埋同你死過

呢個世界好邪，我贏到開巷時你買唔到，我唯一輸果場你就偏偏買中，考慮1分鐘時間就玩完。我唔係每場包贏，跟就係要跟足。今日出嘅全部都係事前，冇花冇假

你兩個又買對家互賭？

埸場贏咩
d成日輸開既手足星x力咪要日日跳樓

岩 賭波只服春袋蛇

炸半大了

唉 cls

山度士波po大船

甘美 我個半主呀！

高士路 彭美 gel gel gel

屌 巴甲

香討大船彭美

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.

炸甲聯賽

咩都唔理 跟左先算

我諗其實係bet365個盤手轉得太急 先顯得成日炸

我呢

香討24
自己都要左山度

Link plz

Goal士路
1-0

進攻1-0

甘美奧 奇蹟半大

諗起一陣山度士比人入波
就要大叫屌你老母長井

7場6場00半場

入左都畀人炸

彭美

等陣830 2場都半大

巴希亞開-1

100 1

甘美又入啦

乜撚野斯洛伐克u19啊 訓果時睇到2-0架
咁就豬左第一注手足錢

55

角球入 應該唔炸啦掛。。

頭先都係

山度士24

對撚左啦老死

平均一球波要炸3次...

我未啊屌

幫你嗌

屯門公路24

甘美奧 奇蹟半大-1

科泰尼沙即場半球 一訓醒就要問阿欣cap水

又話goal士路goal 嘅

有人派未

又比長井燈撚死

唔好嬲 我講笑架咋星 唔好拎碌棍扑我

auti！一陣tg搵你叫下春先

半一盤一粒都冇？

高sir入波未

甘美12碼

甘美奇蹟半大

冇人跟？ 摺撚埋佢啦

l個m星 希望照顧下手足

我未

10 10

硬

留名

山度士1-0

山狗

山度士goall

山仔goallll

山狗比啲火我

放過長井

查比追和啦

炸你老母閪

睇你地報 真係炸好多次

高蛇入未

2:1走寶

甘美奧全大開埋

咪撚gel啊屌你老母

星 我好想搵人面對面傾計

空難隊

高士路開到大 抽1個500
開到半大 抽2個500

高土路未開波？

買關島0:2

彭美咁廢

手

1.9 大波開出

高sir 生性啦好嘛

加埋

山狗2-0

山狗勁到

Bomb

山度士cls20

炸完....

手持彭美收得皮

巴甲日撚日係度炸

炸完到彭狗入

炸甲又炸

屌你老母炸甲

炸甲實至名歸...folk

又2:0

又入

春蛇好撚旺 冇咩事咪撚對佢

真2-0

屌 彭美追和戒賭

得高士路唔入

山真20

一早講咗無人信我

春代蛇係咪職賭 真心準

又gelll?

你日假唔係到咋...70分鐘1-0買1皮野2.5大5倍
87 1-1 90 2-1

開解小nana人人有責

笑死 高士路唔 sick入波

休閒玩家黎

山度士想gel了

鼓美真係廢

St paul入未

7-0先準gel

咪撚玩我啦手足

gel你老母咩

幫你頂住

唔gel lo

跟死春袋就冇錯👍🏻

有冇手足慘叫

山度

on9
講到我冇買咁

德國2-0

有料到

三舊屎平時半一 一球盤就磨成場都唔入

賭錢陰蒂 以撚擊石

乜撚野hkjc維修啊 點撚樣cashout啊

喲時間咁似德國2:0

山度士易撚到

所以一陣會cup埋

唔博就唔好叫賭
唔係點叫賭博

查比 比人禁屌到
輸多粒都係時間問題

即場高蛇減號 個盤硬到呢...

高士路半細 cashed

岩架啦屌下長井啦

彭美追和唔難

留戶口 晏d入

個春袋痛到出唔到聲點叫你教下我

平手半盤都學人gel頭
諗起買水户班手足

水户gel 金澤gel 屌你老母

下場又要追

咪撚講呀！！！

高sir仲唔入

我買撚完696 佢係到叫696
80分鐘俾人cup柒兩粒

X Wallet貸款App，保證免入息證明，只需一張身份證，全程手機搞掂，撳兩吓就得！

【立即下載申請：

放債人牌照號碼 0692 / 2019
投訴熱線: 2531 0333
忠告:借錢梗要還，咪俾錢中介

見春sir買主
即刻補飛要主

2-2

波po依家好大怨氣

咪cashed

咪撚亂講野
一陣屌埋你

因為gel力爆燈

耐無上來，你依加連呢啲都撈埋

老死我要左山度士呀喂

唉屌你老母專心啲洗碗算

我乜都冇買

借你老母個閪黎吉下得唔得

高士路半大未

上facebook見到

開出既都係主

邊個係死春袋

[貸款免入息證明，即批即攞現金]
有安信兄弟撐你， 貸款$50,000或以下，一律免入息證明，即批即攞現金，任何貸款額都一律免手續費！
~ ~網上成功申請人人送1.5%現金獎，全新客戶加送$500八達通~ ~

立即到 申請！

優惠須受條款及細則約束
忠告：借錢梗要還，咪俾錢中介
查詢及投訴熱線：2111 2999
放債人牌照號碼：383/2019

紅字個班

屌你真係唔閪識架wor

Feel到山士 半場會有4粒

借左十皮 一陣贏錢派你

得狗會戶口

彭美勁到

德國又比人gel爆
戈亞斯又炸爆
點賭呀屌你老母

思覺失調未係咁轉ac又一演多角

一起身就睇到輸哂10k

lm先

借錢梗要還 咪俾錢中介

查比試下細力啲 我條褲又黃撚晒

全日重心 巴西對家

一敏係唔係度

借定唔借 還得到先好借

高士路真係好撚廢

查比試下追和

聖路易獅子！

尻士路勁就叫高士路啦

應該0:0完

場場開主我仲買客

阿特gell

好睇 多謝大俠
成全各位手足

今晚d世外 亞洲隊冇即場...

我果隊獅子wo

[ 免入息證明，貸款$50,000或以下即時批核 ]

網上直接申請貸款，Top Cash 團隊撐您，現金即時到手！自訂還款期，短期周轉首選！立即申請，特快私人貸款。

放債人牌照：0284/2019
忠告： 借錢梗要還 咪俾錢中介

9射5中都未入到

我阿特想 gel下係咪唔得sin

呢間垃圾 冇link

我偷埋老母果張整...同一個地址

高士路半細 派5000

等睇痢聖誕前開始失分失到完季

垃圾M記

我失你老母塊大塊田呀

全post 每人派2$ 原價5$

金拱門不了

你唔食大抱人食

收檔啦

@Sana呢度派2蚊

照留

相信陣間一大批手足靜雞雞cap圖去食

有冇手足派....成副身家0左

有毒不了

高士路 取消關注

笑死
不過食一個平$2
食50個就等於係度乞左100蚊
所以食得多就乞得多

【特快私人貸款.清卡數.現金周轉】
✅免查TU/TE✅有身份證即批✅貸款過程絕密‎
💰現金即時到手，貸款可隨時清還💰
10分鐘電話即時批核‼申請過程無須見面‼

✅［不查TU］
✅［無提早還款罰息］
✅［日息計算］
✅［轉會利息8折］

😍提早還款免罰息，為急需周轉的客戶解決燃眉之急
😍持香港身份證符合資格，即批1萬，貸款額5萬以上，即送現金回贈1000蚊
😍唔使等過數，小額貸款 即日批核 安全保障

⚡利息優惠 彈性還款畀你
⚡提供多元借款專案 安心借款 輕鬆還款

🌟專為以下人仕而設：
無入息證明 無諮詢人
有壞賬 紀錄不良 重數
獨居 綜援 主婦 學生 失業 散工
🌟另特別為：
樓宇按揭、聯名單邊按、業主貸款
二線清數、公務員貸款、失業應急貸款、車按

【特快批核】
📲24小時申請熱線：95671820 文小姐
📲24小時WhatsApp：95671820

點擊whatsapp 查詢：

🌟-------🌟-------🌟--------🌟--------🌟--------🌟

💁‍♀樂意財務是一間根據香港放債人條例 (香港法例第163章) 註冊成立之認可財務公司.

💁‍♀於2000年成立之認可財務貸款公司。 經營的唯一理念是「以客為本」，不斷創新更改傳統貸款簡化程序， 憑藉多年的財務經驗，從而制定 一個合適的貸款計劃 .

🤝只要一個電話 無需見面 網上特快批核 即批即攞現金，即時解決周轉問題！
🤝短期周轉，資金短缺 短期困難 睇下我們幫唔幫到手
我們樂意幫忙 助你解急

🌟-------🌟-------🌟--------🌟--------🌟--------🌟

***借錢梗要還.咪比錢中介! ***

#借錢唔使愁 #貸款過程絕密 #貸款 #財務 #私人貸款
#清卡數 #借貸 #finance #loan #低息貸款 #借錢 #彈性還款 #批核快 #低息 #信貸 #現金 #網上貸款 #電話貸款 #即批即攞 #升學貸款 #現金周轉 #市場投資 #清還卡數 #還卡數

笑撚左借5萬送多1000

高士路半0全3可以嗎

科泰尼沙2-0 搞撚掂 再見

終於有半一上盤中 屌

今日戒賭

HKJC 半一1.76

真係2場拳大

巴閪亞開左波未

半

入多粒2.5b快開埋 dllm

彭美追和未

山度士贏緊2球仲屌打緊

查比高恩斯廢撚到，琴晚買完過關都覺得唔對路

和撚硬 手足別慌

彭美反cup派

富明做乜鳩紅牌

抽？

高士路腰斬未

天真

唔高高士路點入

唉

又唔係12碼

照乞

乜撚野聖路易獅子 又走盤

頂 買左富明

獅子

晏d入錢 有羊派你

輸啦

不如幫左sana先

好

Here

Sana做乜 無追post

發夢發到冇錢交租食飯

無乜 一句講唔曬既事

變左黃

好你老母咩

最重要個位係 比人拖糧

屌有冇咁假

紅牌都炸
炸甲真係服..

暈嘜9